Dus de zonsopgang kwam en de schaduwen van de bladeren de plataan bewoog over zijn gezicht, zo zacht als haar lippen waren bewogen door voor hem te bidden.
XVIII.
Negen dagen De huwelijksdag straalde fel en ze waren klaar buiten de gesloten deur van de kamer van de dokter, waar hij met Charles sprak Darnay.
Ze waren klaar om naar de kerk te gaan; de mooie bruid, Mr. Lorry, en Miss Pross - aan wie de gebeurtenis, door een geleidelijk proces van verzoening met het onvermijdelijke, zou er een zijn van absolute gelukzaligheid, maar voor de nog aanhoudende overweging die haar broer Salomo zou moeten doen de bruidegom was.
"En zo," zei mijnheer Lorry, die de bruid niet voldoende kon bewonderen, en die zich om haar heen had bewogen om elke punt van haar stilte in zich op te nemen, mooie jurk; En daarom was het voor deze, mijn lieve Lucie, die ik bracht jij over het kanaal, zo'n baby!
